花牌情緣175

最好既時機

明明已經決定向前，卻沒有立足點

希望太一加油

太一

原來詩暢冇特別外掛

有講對眼好

感覺總有一天會

我信太一實溝到千早架

其實全部輸，周訪end

兩姐妹都無生產力
千早家咁窮都要靠賣女先得
大既搏有有錢佬睇中
細既等有錢仔接受

所以太一end有機，為左可以繼續玩
揀新真係死得

今集無咩毒撚新即刻高質左

btw 下期休刊
應該2月先有下話睇